雲加輕鬆展示球技

爺爺球技日益精湛 用行動吸引球星加盟

爺爺又贏

勁過義和b

唔好拎件垃圾同爺爺比

未人未呀仆街!

爺爺好有型吖

連我的波都勁過25b 你地話25b係阿仙奴仲有啲咩用

人柱力

主要都係湊人數

唔計你 你搵到件廢過養和b既先再講啦

得一招

雲一招

好瀟灑

好撚型

最已陣原來係講緊雲爺爺

最後控定個動作

懷疑拖舟係爺爺秘密教出嚟

系